林鄭死因可能就係台灣申明主權國問題

呢次林鄭同班警察以為送走左人就無事
點次玩著左火 台灣講明用主權國行政命令
區區一個香港特區冇資格同台灣deal
林鄭可以話係玩撚完 台灣主權不容侵犯!!!

叫你大佬同我傾

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

「中」華民「國」對香港行使主權。